# Курсовая работа

## Описание:
Работа представляет из себя FPW приложение для работы с шифром Вижинера. 
При шифровании/расшифровывании учитываются только буквы русского алфавита. Знаки препинания, и прочие элементы не относящиеся к алфавиту сообщения не изменяются. 

### Функциональные возможности:
1. Шифрование информации:
    1. Введенной пользователем с клавиатуры;
	2. полученной из файла формата .txt;
	3. полученной из файла формата .docx.
2. Расшифровывание информации:
    1. Введенной пользователем с клавиатуры;
	2. полученной из файла формата .txt;
	3. полученной из файла формата .docx.	
3. Указание ключа для шифрования/расшифровывания.
4. Вывод обработанной информации на экран пользователя.
5. Сохранение обработанной информации с указанием названия и директории для сохранения:
    1. в файл формата .txt;
	2. в файл формата .docx.

По звершению операции шифрования вызывается окно с предложением сохранить зашифрованный текст в файл с указанным именем, директорией для сохранения и форматом файла (поддерживается .txt и .docx). 
Основной функционал покрыт автоматическими Unit тестами, с использованием стандартных возможностей Unit Testing Framework.  